TL 韓梓亮以新歌激勵港人堅持5大訴求

五大訴求
Delay No More

難聽但支持

好煩呢條友
不推文

好聽wor

G 持
麻煩你hurry up!
唔好激到我要必汁
delay nomore

blackjack 啲詞堅正

難聽

屌停啦，佢係黃定藍都無人想理佢

十卜

Support

支持TL

堅難聽，ekids當年啲歌好聽好多

請多多支持

TL

屌屎眼算啦

c

佢咩立場都好 收翻埋首歌咪柒啦

屌 波台班友玩鳩佢
佢真係當自己好多fans
成日放連登比人笑都唔化當正自己大明星
同埋條友好撚mk 睇佢打字就知佢on9

多謝支持

不過首歌就不了，真係接受唔到

qqq

無歌詞搞錯

open in description
不要說很近如果最後又要我等
delay nomore x2
don't give me 藉口話得就得唔得即走
delay nomore x2
差不多又要打俾你
差不多要問你搞掂未
誰明白I don't want OK
要好好珍惜我脾氣
I don't care what you're gonna say
I don't care what you're gonna play

我唔想 B L A M
Don't waste another day

My God my boss
我delay nomore x2
My time my job
我delay nomore x2

麻煩你hurry up!
唔好激到我要必汁
delay nomore

拜託你 hurry up
唔好再講同我shut up
delay no more

rap:
You think tl is joking
this time you know I ain't playing
要玩還玩， 唔好玩埋餐飯
要拖還拖,唔好哂我時間
時間俾左你，面都俾左你
架係自己丟, 抵你比我藐
我唔喺喺度同你講緊笑
don't party with tl
I'm keeping it real

ok ok
I see you wanna play
Delay Delay 我Delay no way
no way no way
so what you gon say?
don't you dare stand in my way
oh yeah
tl in the house
work hard play hard
that's how I bounce
I know you know I don't delay
so good luck cause I'm on my way

My God my boss
我delay nomore x2
My time my job
我delay nomore x2

麻煩你hurry up!
唔好激到我要必汁
delay nomore

拜託你 hurry up
唔好再講同我shut up
delay no more

oh my girl but I really wanna let u know
oh 先生but I really wanna let you know

I wanna know I wanna really really Let You Know
I wanna know , don't you ever ever let me go
I wanna know I wanna really really Let You Know
don't delay me
delay no more